100%去愛一個人,真係好辛苦

我上個月同我女朋友分咗手,我同佢一齊咗半年左右
分手嘅原因係我太過緊張佢,搞到佢好大壓力
分咗手之後我好自責,好後悔
因為佢同我講咗好多嘅野,有D係連佢屋企人都唔知
而我卻因為自己嘅唔成熟令到佢有更加多嘅壓力
最重要嘅係我擔心佢之後有咩問題,自己收收埋埋,自己一個承擔
我有試過挽回,但係都唔成功
Wts同IG 都比佢block咗
我不停同自己洗腦 佢分咗手會更加開心
我自己傷心自己喊飽佢算,只要佢開心就好了
我知道今樣講出黎,講到自己好似好好今
但係呢個真係我依家嘅諗法
我每一日見到佢,真係好辛苦 好大壓力
甚至連開wts同IG,個心都好唔舒服
特别係今日上課見到佢唔舒服嘔
佢身邊D朋友又唔多理佢
我見到佢自己一個好辛苦今自己返屋企
我果下真係好想同佢返屋企
但係我唔得,我唔再係佢最親近嘅人
睇住佢自己一個走,我果種嘅自責感又更加深
我返到屋企喊到成個on9今
明明我依家見到你, 我會好辛苦,好大壓力
明明自己不停叫自己要move on
但係自己又知道自己仲愛佢
我好憎自己愛佢, 但係我又可以點做

sor 寫得太長同一舊舊今

有冇人入嚟同我傾下計

係咪大家清清楚楚講左分手先? 還是唔搵唔搵就大家無再搵?

大家都一齊行過, 有咩唔講得 , 再見亦是朋友....我當然希望你能做到.

同你女朋友講, 多謝你俾機會我愛你, 我地雖然分左手, 我都希望係你身邊守護你, 等你有真命天子出現, 再由他來守護你....

原來失戀真係好痛, 好傷心架....不過係妳俾機會我痛,俾我傷心...

經過今次,我會長大, 我會行好往後既路...

同你前女朋友傾下計, 起碼講左一聲BYE BYE ,個心會安落D

佢有係wts同講 佢已經對我冇任何感覺了
我都有話今做返朋友,佢就覆我話
我仲對佢有感覺,如果同我做返朋友會對我唔公平,可以做返朋友但要我冇曬感覺先
之後就blk咗我

大家都講清楚了, 那你喊過, 痛過, 就要堅強起身, 再向前走...

專心做好手上的東西, 讀書, 工作, 1-2 年後 , 感情實會變淡.

到時, 你又可能識到不同人.

今日一定係苦, 有苦,才會珍惜甜.

道理我明白,但係依家係班上面真係好大壓力,好辛苦
同班上面D人又好似睇我唔起今
見到前女朋友笑得好開心,我都會跟住開心
但係心裏面又會痛到仆街
有時我都唔知自己想點

生命過客姐
過多1年就會好撚想坐時光機打9而家既自己

如果係同一班 又真係好難避免接觸
佢想結束 係事實
你鍾意佢 都係
我覺得巴打唔洗咁自責/逼自己咁快去move on
反之會令自己更辛苦

你身邊的會唔會有朋友陪你傾下 等你抒發下情緒架？

所以從來都話認真就輸了
呢句真係好撚應
你信唔信九成係個心去左第個度先咁樣
根本香港就好多臭雞女人
你可能覺得我講野仆街
但事實好多時就係咁 我都奶左兩次野
你留意下 好撚快佢會同第個一齊
你以為佢分左手咁撚快有第個？
唔好咁天真傻仔了
真相係一早有第個先會對你咁做
當女人個心走左 你做乜鳩都冇用
唔會感動到人 佢只會覺得你煩
之後搞到成個局面好似係你錯咁
係你令到大家分手
早啲清醒過來吧巴打

我依家已經想打9自己,自己都覺得自己好撚矛盾

我都有同身邊嘅朋友傾過下,但係個個都唔明我嘅感覺,只係叫我快D Move on,如果我可以話move on 就Move on,我就洗今煩la

從來都唔應該100%去愛人
你咁樣將自己所有注意力強加落人地到
就係情緒勒索 搞到人好辛苦
再親密嘅人都需要自己嘅空間
不要太近不要太遠 呢個道理幾時都啱用

的確係有好多臭雞女人,但係我相信我前女朋友唔係今嘅人,如果佢真係係今嘅人,佢就唔會向我打開心窗,比我知道佢今多野##
巴打我知道你之前奶左次野,但係我可以肯定係你之前黑仔遇到兩個仆街,之後一定會遇到一個係你心裏面係十全十美嘅人

我明白你講嘅野,而我之前有時的確係情绪勒索,搞到佢好辛苦 好大壓力
所以我依家先今自責
但係我覺得當你遇到你真係好愛嘅人
你好難控制唔要100%去愛一個人
只可以好好今分配自己嘅生活重心
不好將生活重心all in 落對方身上
但係我果陣仲on99今
去到分手之後 先醒覺

可能佢地都冇經歷過
不過身邊冇人理解又真係幾無助
有時想呻都冇地方呻

如果你唔介意既話，可以tg傾下啊，當俾自己發洩下都好

的確係, 返到學校見咗佢哋真係勁辛苦, 好似抖唔到氣咁, 唯有不停安慰自己之後會更好

加咗tg了

咦 唔見你既巴打
或者你留你tg俾我？

咁你又唔好一竹竿打沉全船人，身邊有好多女性朋友分左好耐都未move on 仲好愛個ex，分手都有挽回過，亦有男性朋友係無縫接軌過多過一次。

會唔會係你唔夠帶眼識人，未夠了解對方就開始左，唔係想話係你嘅問題，但你奶過兩次野，下次可能要睇清楚先開始

大家加油啦，畢竟愛情都唔係一個人去愛就得

加咗唔記得say hi, 而家hi咗你

最後嗰句講得好啱

樓主幾大

所以我唔係話全部
係根本香港有好多黃心穎呢款女仔
一認真只會令自己受傷

我十分明白「安心偷食」單野之後，大家都充斥住寧願自己去hurt人都唔想比人hurt嘅心態，但係當個個都係咁唔再願意認真去拍拖，咁世界就唔再有pure嘅愛情

個個都淨係想呃蝦條、食女，或者搵人埋單嘅心態
咁嗰班真心想搵終身伴侶嘅人未就會成為你地嘅陪葬品，甚至成為下一個你地，咁樣無限loop。真係好咩。。。